強烈要求解放軍出兵強佔泰國海南雞飯呢間撚屌餐廳

操你媽的海南是屬於中國的，怎麼會屬於泰國的

秦國自古以來都係中國一部分

比地址